加速世界 25卷 討論

source:

劇透注意

屌，搞錯加密同會員

透哂！

冇動畫化消息之前唔駛同我地講！

出之前睇description話今集會完白王篇

桐人三四十歲都係咁威

一開始成班人心意技先打爆巨人隻手走佬
去到最後救肥豬,桐人負責斬頭頂個棘冠,但係俾巨人用手反擊
桐人二刀流一個奪命擊就砍爆巨人隻手,另一隻手一下心意技砍爆個棘冠

肥豬同話白王我幫你所以救吓我班fd命
白王話難得有個機會殺死可能勁過7王既地元素點解要為咗你個新仔放棄依個機會

台版24卷都仲未出

叫做得 同位體 好明顯唔係現實桐狗啦
咁樣接收星王嘅綠王就好大機會係茅場

9UP
第4世界就係UW202X，封左係禁城入面，原因就係SAO將會寫嘅知性間戰爭
宜家SAO係直衝緊BE

點知下集開始講七神器

終於睇曬14個chapter既中字
情報量爆燈（23卷悶到嘔，24得後面好睇，今次終於回復水準）
綜合而家既情報，以下有幾點分析／鳩估 ：

1）春雪同白王極有可能係前CC玩家，而且仲要係Close既關係。
有機會係同軍團（白王係軍團長），競爭對手，甚至有人估係情人（ Yes情人，黑雪先係第三者）

理由
-肥春初登場對BB一對一HP條界面「極為眼熟」
-24卷對「終焉神特斯卡特利波卡」依個名有印象
-學心意速度極快，快過黑雪楓子學到第三階段，有可能CC世界已經學過
-細細個記憶模糊，加上CC係2040年發佈，肥春老豆老母2040年離婚，有可能係現實世界因素delete CC以忘記痛苦

至於點解係CC唔係AA
一黎春雪OVA 1同AA 玩家對打，一d反應都無
二黎 白王今卷有講話「你拿著劍的話我也許會警戒一些」

直到今卷開頭春雪首次用新心意技光之防壁，白王憑心意認到自己前同伴男朋友，不惜放棄殺死六王既機會，都要將春雪收入自己軍團

加上白王提到「整個世界終結，只有一個人背負著所有記憶是很痛苦」，應該係指白王自己。加上第三章春雪既夢境，可以推測CC最後被終焉神摧毀，只有白王一個人無點數全損 （背負住所有人既記憶）。

估計白王最後可以洗白

2）Graphite Edge基本上可以肯定係星王
之前既星光流連擊，垂直四方斬，斜斬，今集出埋Spinning Shield
另外今集唔入VR空間開會，係因為根本入唔到
白王亦提過佢係同位體
估計佢同白王，綠王係同一目標（解放being），甚至有機會係同一黨派，只係做事手法唔同

另外皇世子 Lead有可能係政府派去監視幫手解放／囚禁being，畢竟大量人工AI出現係現實世界一定會有巨大衝擊
所以遲dLead有可能背叛黑暗星雲

3）今集無啦啦出現五個新高階being
巫祖公主缽里。（註：來自朝鮮族神話《缽里公主》）
曉光姬烏莎斯。（註：為四聖之一，是印度吠陀教時代登場的掌管黎明的神祇。）
太靈後西王母。（註：四聖之一）
暴風王樓陀羅。（註：印度神話中司風暴、狩獵、死亡和自然界之神。）
加上太陽神天照，梅塔特隆，尼克斯
估下係湊夠8個being打八神
如果唔係唔駛提非四聖既巫祖公主同樓陀羅

另外Fairy提到自己既契約者已經唔見左
有可能係尼克斯
所以尼克斯劇場版先會搵同Fairy有幾分相似既Nitride Unica

4）拓武如願以常降到Level 4
但都係洗唔走無鬼用必殺技既Level 2 & 3

5）春雪有可能識得謠既哥哥竟也
有可能係CC年代戰友
所以聽到把聲先會話咁熟悉

lm